點解迷你論壇會收左皮？

00後應該冇人識迷你論壇
當年我重成日post壇主horace張相笑佢
點解依家冇人用？

自從乜撚野得返夢見花班小圈子就無玩了 講緊十年前

小學嗰陣成日上
好似50回覆以上都係會個file icon著火 同舊登一樣
唔知有無記錯

有個港姐當年係活躍會員

邊個？

有上個mini都會知道啦

講你就講啦

樓主：00後應該唔識

唔知

張XX

唔好撚再講啦你，唔撚想知呀

哇咁就十年